而家坐大飛著草應該走邊個方向

唔想被送中

收到宇宙通行證未

菲你老母，西貢呀！

去越南

向上

馬拉好似近D